（健身撚）研究討論下點樣去爭取退會費

合約無寫明一定要用黑光岀行先俾入去做gym，無啦啦加條例都得，下次點加都得架啦，一齊傾下可以點告違約。

安心出行？

我去個間係工廈開既小型fitness center, 我估佢地都係hea check, 求其貼個qr code扮下野掛

你down咗未

唔關事啦
分期比但本身都簽咗約

無 蝕晒